強烈譴責，畫花休班警面部既手足，

身上有界刀，冇膽嘅手足其實可以選擇離開。
既然選擇左攻擊警察頭部，
只為咗畫花塊面，而比人拘捕，是咪戇鳩？？

其實界刀痕淺到仆街，同深到見骨都一樣係同一條罪。

今次個衰仔白送頭了

你點知的

你點譴的

早晨

送你老母 手足好波 下次手足做野要救

你點影的

蛇 你點知的

ｓｉｒ

Morning sir

劍心?

你講到咁勁 你去

Good morning Sir!

你點知架

蛇

Sirrr!

morning sir

show blocked user

sorry sir

yes
sir

yes sir!

sir

有冇手足去睇下邊張banner 出事

Good Morning Sir
你點知的

浪客劍心

係咪劇照來。

問題出於仲未有手足做好殺狗既準備

Morning Sir
Sir你工作係唔係長期係mon連登同tg

你點界的

唔殺狗，呢場杖無得打
死第一隻狗，狗會開始恐慌
佢地唔係死士唔係忘命之徒
只係一班為左錢賣人性、靈魂同人生既少爺兵
死一隻
狗隊內部自然分化，會割蓆，會分裂

Good morning 鳩蛇！

中二病沙展

強烈譴責
點解要被捕都咁輕手?有冇睇富江呀?

阿蛇！

最好一世都有疤痕

其實要劃到咁輕手
但係又可以劃到兩刀
都有一定既難度

要坐幾年

你地班冷氣冷血軍師仲指指點點

係咪要應該割頸放血？

咁嘅刀痕一個禮拜就好啦

嘩屌你型到呢 溝撚死女啦

我都知
想啫

可以比建議，但小心你既用詞

應該挖眼

sir 你點影的

呢單隨時告意圖謀殺

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

Good morning sir

嚴重傷害他人身體健康-10年
Popo停職留薪

Morning Sir

你點畫的?

係唔係手足都未知，
上水好多廢佬藍屍𠝹橫額

利申:唔割

對住一個冇受制既人 , 用刀片精準咁係一個側面畫出個X , 仲要深淺一致
唔通係失傳已久既泰山派絕學 岱宗如何?!

咁又係WO，刀法高手

Ok sir

休班襲乜撚野警？
D醫生放工俾人打係咪叫打醫護？

【....見有人割横額...】

其實係咪正義白警制止廢老割banner果陣被誤傷啊？
講真割banner呢D小動作藍屍先成日做

Morning Sir
Thank you Sir

你點影的sir?

假博士都好信？

好慘

點解第三頁仲未有圖
Good morning Sir

流流地喎 , 咁易喺塊面打個 x ?

我諗應該係個下落唔到手

Good Morning sir

冇決心真係唔好送頭

係囉，企定定畀人畫?????

唉 可惜左呢個手足

手足比狗拉咗呀
點解冇人在意嘅

你點影的？

Morning sir
你點影的

睇極都唔明，一把刀落去，塊面又有彈性，又唔係平面，點可以得咁整齊？

唔同意 每日返工既人遲到 塞車 已經減慢左社會流動同效益 睇下中環 尖沙咀旺角就知 長時間咁做公司好快頂唔住 咁就已經係春袋

唔割，唔屌，已好大犧牲

路飛

被捕人𠝹誰的橫額？

𠝹橫額通常都係藍屍，今次係手足？

Morning sir!

How do you take this photo ? Sir !

樓主死全家

不完美
可接受
要改善

唔割？
下次點都要割
狠狠地割落去

畫完第一刀唔識走既，企係度比你劃埋果刀，係咪？

乜咁好刀法打到個交叉
多謝提供笑話

點知係咪做戲 X好明顯係兩下
做狗比人界第一下 都會還拖
唔通比你界埋第二下先還
定你估佢係連豬

Sir 你同事叫你開post?

Mon Po 狗

其實點捉 發生得咁快 香港人咁勇武嘅咩
屌拿星

法律問題，如果畫花塊狗面之前條狗無表露自己係警察咁算唔算襲狗？

Good morning sir!

謀殺

鳩sir

未搞清楚之前咪柒亂承認責任

Laceration 告 wounding 19啦，最高刑罰重重過 36。

唔完美 可接受 但要改善

咁何妖個個都係 2 cm 。

拉

退而永其次可以眼
雙眼＞＞＞手腳

劃面

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我都諗緊同一樣嘢

選舉近了

求下大家入嚟睇下
唔想再有手足因為陣地而犧牲

終於知點解咁多手足被自殺

所以唔係手足做

morning Sir
我屌你老母唔該

有冇人知係咪真係手足

的士咁多

平日開工唔係損手就係損腳

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

手足好波

永遠都有人記得

yes sir! Dllm sir!

送你老母⋯力已盡啦

界刀咁樣快割2下深極有限la
又會咁岩畫到個X出黎先好野

劍心